如果你搵到個人勁過譚詠麟 我食屎！

垃圾連登仔我屌晒你地老母！

譚詠麟就好似籃球界既Michael Jordan , 足球界既馬勒當拿 ， 游水界既菲比斯 一樣

係Great of all time , 不容超越

一首海之戀屌打所有歌手

坤哥

justin bieber

樓主頭圍用膳

大陸都冇乜人識譚詠麟, 莫講話今日既EASON,

四大天王都及唔上

如果唔係計唱歌既話其實唔難

牙fred

咁快秒

咁都講得出 幾乎所有黃皮膚既人都哼得出"朋友" ，習主席黎香港演講用左譚詠麟其中一首歌既歌詞

Yes 連登小學雞講野唔用腦

林祖舜

其實你冇誇張到

成龍

One two ....ar one two three four

張學友係譚詠麟學生

青出於藍 學友win

周杰倫屌打佢啦

李小龍

譚詠麟勁過張學狗

Samhui

咬字清楚d先出聲

點解咁講呀

Samhui = bill russell
Alantam = MJ

張學友連黎明都鬥唔過

michael jordan打籃球勁過 校長

快撚d食

你講大話

事實 老一輩既人會知

連登仔=垃圾小學雞

食啦屌你老母
澳門狗？

食你老母d奶水啊

香港史上最好歌手譚詠麟先生
我代表全體連登仔向你致敬！！

瀨共方面確實譚伯最勁

奶你老母個臭閪

Bruno Mars

幫校長含下撚都夠班既

王傑=垃圾

謝霆鋒都鬥吾撚過

( Show Blocked User - Diego_Costa )

( Show Blocked User - 孽瘤 )

章魚城

Blackpink